其實juno有無暗戀過謝安琪?

或者相反?

佢地sp黎

暗戀就未必有 但愛就冇可能冇做過

識食一定係食人妻kay

明戀啦下話

繼聰

唔撚係掛 相反？ 屋企有個咁型咁大隻唔要要個黑衣

講到juno毒撚咁 成日話佢暗戀人

聽講佢地有做過.